没有安全感

我 很没有安全感我总想很相信相信身边的人却总是很天真的上当受骗当我不再敢相信的时候我就很没有安全感没有安全感的感觉好累凡事都要想各种可能把这些可能编造成完整的故事要想前因后果制造每个细节然后看着这些故事让自己很心酸我去超市买好多好多的食物看到好多好多的人他们和朋友她们和老公和儿子或者情人我自己推着车并不觉得孤独早早卖完 计算着口袋里的钱够不够付账跟收银员说到金额了提醒我原来不是所有你想要的东西都能是你的当你口袋里没有足够的钱的时候当那些东西跟你没有缘分的时候当你不足以占有和珍惜这些的时候我知道我能够放手只是不想被欺骗我想有足够的安全感去控制我那些不安的思绪我想让脑袋休息一下把烦恼都忘掉好好睡一觉……